入嚟講兩句 想時間快啲過 (53)

依個post係俾失眠 失戀 想吐苦水 傾心事嘅人圍爐

多謝上幾個post陪過我 俾過意見我嘅咁多位！

依個post 除咗係圍爐取暖
大家都可以入嚟吹下水 發下癲
分享一下去嗰邊 做咗啲乜嘢
除咗擺低自己心事 都可以散播正能量

有咩開心野想分享都可以返嚟㗎

Kai子！窮！雪！多疑絲！ 大粒麥！跟我來巴！
Cylmomt！辣油！可能巴！塵埃！Gary！
戒賭！宋文德！唔好玩絲！擱淺絲！成熟巴！
旅行巴！因緣巴！洞洞丸！別姫！茄豆！金太！
獵豹絲！毒計巴！離巴！喬！
已讀！中薯！PHY！本澤馬！貓狗！
雪花非花！風絲！教授！
仲有好多位！

嗚 越來越多人唔係記得好清楚
如果你成日留名 但係我唔記得加你個名嘅話對唔住

隨便插嘴is okay
依度無規矩的 free~
當然發表意見要考慮對方感受啦

ok

Hi

一想來就爆咗

差一秒。。。

油油勁快手

堅

中薯

新人報到

只差一點點

扮

🚬堅（排隊中，吸煙中）

又輸 潛水了

吸煙不了 88

爾巧（排隊第四日）

Gay

Picture

pm ok？

Catdog

岩岩又做完占 返到屋企照一照鏡覺得自己又fit咗

我都潛一陣先

有無咁快

溝死女......

假的

薯你好 未夠fit 溝唔死

愛得太遲

跑多啲步就ok

圖

自戀師

你溝到9成了 再fit啲 你叫其他巴打點算

教授
又話搵friend嘅

我認

加上都叫有少少靚仔樣...

點算？玩多啲交友app咯

好飽

牙喬 好久不見

搵Friend ? 邊個Friend?

茄豆好忙？

點知你

係 唔見咗人

搵你囉 嫩牛圖

我把聲勁柒 勿燃

你仲有冇喊啊？

點跟

知道

在心中

冇 堅強師

啱啱好 沖完涼就爆post

霸王

圖圖

充實自己先係最重要 知識就是財富

即可以再會面 可惜偏偏剛剛擦過

第n次被拒絕

十面埋伏過 孤單感更赤裸

（排隊第n日）

吸煙真係母湯

想j....

n=？

少得意

愛需要及時啊

食咗咩

別基

下次同女女講我有好多錢先

雞

文明能壓碎 情懷不衰

明了

咁樣佢吔會有目的埋身 我個人建議唔好咁做

(-infinity , infinity)

無論枯乾山水

不行喔？

[-∞,∞)

心聲到2變歷史

歧me

咁應該點

歧視搞我嘅gay佬

想比佢....

牙綠

即係咩意思

圖 還好嗎

咪話知識就是財富

巴打一定好靚仔

大師 我而家心中富有 但係我好肚餓啊

今天還好

安安

齁喲 拜托了啦🥺

（-∞,∞)

食野

咪喊啦

Ok 拉得

拉人師

緣b今日心情點

睇到了 好似好好食

Lion si

格劍師

去咗邊玩

新人報到
唔開心想係度講下野
自己冇咩親近既屋企人
見到另一半日日都同佢父母兄弟姊妹FaceTime
心理有d唔平衡
可能我本身反社會
唔係好想聽到咁熱鬧嘅聲⋯

真

樓主勁到

非常好

心理唔平衡嘅位係？

咩？

\(//∇//)\

反社會有啲抽象

放心 我一年先爆得幾次煲
擔心你多d 你點

真 笑左

dm又唔覆 點講啊

覺得好似點解可以日日都會雞啄唔斷
每日都要聽到佢地曬自己d仔女既可愛
我自己冇小朋友
聽到會覺得煩
（有被人逼幾時生小朋友）

咩熱鬧嘅聲？唔太明

係囉 佢成日都唔睬我 勁慘
我係牙堅隻兵

其實係唔係佢哋本身家庭關係好好？

牛死仔師

幾時有

今日返工

你都唔理我囉 垃圾

都係既，佢地關係好好
不過我唔知正常家庭係咪都咁熱鬧

Happy?

唉...

好心攰

Nope

禾覆你你又會笑禾認真
我係牙圖隻兵

點解？

佢地家族人好多
真係有齊晒父母同4個兄弟姊妹
所以次次FaceTime都好鬼多野講同嘈

我同牙旅同⋯⋯好多好多

但係我覺得關係再好每日都FaceTime好似有少少誇張

睇咩都唔順眼咁

勁勤 做開廢青 sor

發生咩事

放工定返工？

點解既？

我都覺得好痴線
岩岩我特別覺得聽到咁嘈就躁左
係佢收線後我話覺得好煩
佢就嬲左我

試下改下自己嘅心態？

返工

你同旅行幾時有 痴線

收皮 我毒婦心腸心狠手辣最毒婦人心

有冇人想了解我

咁我覺得你哋都需要尊重一下大家嘅

可能你叫佢FaceTime嗰陣帶 headphone
又或者睇吓你可唔可以試吓融入去佢哋屋企？

好有自己風格 好似漆黑中既瑩火蟲

如果你願意一層一層一層的剝開我的心

冇呀 好多野做

我連我自己係咩風格都唔知

我需要戀情

你0ok?

我有試既，可能性格內向同佢地調返轉
同埋每日聽到個個都曬命
自己小朋友今日做左d咩好叻覺得好煩啫
我會改架喇
你個戴Headphone方法好好！

唔好咁啦

努力中⋯我可能有d受不了太熱鬧

我需要戀情出pool

我覺得作為另一半你遲啲點都要去加入佢哋嘅家庭
咁倒不如你依家早少少
去搵到同佢哋屋企人相處自己舒服嘅方式
搵吓大家嘅共通點

大家加油

咁避開啲場合啦

大家好

茄豆

你好

無錯

牙bell過得好嗎？

認同！！

旅

幾好 你呢？ 今日好忙？

都係既⋯
成世都要相處
再摸索下可以點smooth d

係呀 要做功課
快啲做完聽日可以hea

屌你

茄b

世尾

圖圖
晚餐後先再上水 做野先

好 晏少少見

樓豬唔理我

我幫你唔到㗎喎
我嘅思維方式同對男仔嘅方法同普通女仔唔同

Ok

喂

返1日咋窮爆

我同你去

啲魚彈撚到成件校服都係水

Yo 返屋企

唔信嘅話 你問下旅行
已經沉曬

想見你。。

喂呀 幾時有

少奇怪

Yo what’s up

麥

唔信
勿燃

Me 0

即係範圍太大 無盡

可能fd zone 咗
不過時間一耐真係感覺有啲奇怪
但係又好依賴佢

迷圖

等緊你

d魚會跳落地下

牙麥

條女出街淨係話出街唔會講去邊同邊個出街
係咪真係咁需要私隱成咁

迷圖了

女朋友？
我覺得交代下同邊個都係嘅 比d安全感另一半

你冇呀

有冇問過佢點解唔可以講？

牙因你今日有冇出街玩

迷堅了 迷旅了

好

係
之前問下都話洗唔洗咁detail

gc約

冇
毒撚係咁

係囉

佢話出街又唔係啲咩野
之後有話同同性行街
之後都唔敢再問

未我太失敗

如果你話你好冇安全感
提議佢出街之前同你講聲同邊個去得唔得？

唉 not a good sign
又唔係要佢報告詳情
講一聲同邊個唔過分掛

你係咪帶住老師tone去講野

我要保持清醒唔可以再坐過站
接受唔到自己會做啲咁蠢嘅事

咁我講定早抖先

其實我同個中同飲咋無諗住溝佢
要溝一早溝咗

挽留唔好瞓

夜到

我同緊你講早抖

有啲想嘔添

我怕嚇親你

還好啦

我唔瞓啊

飲咗幾多

把炮到 要溝一早溝到

牙麥屈機到

一杯咋我廢

岩返到too

咩嚟先

唔啦 十幾年朋友

聽住先
「仆街 過咗站」

下下要人問就唔好啦

我未返到聽緊bts提神

e 我都同個老師fd飲完

友誼長存

唔會㗎

記得落車

多fd

都真 成日要諗點答其實幾麻煩

我都係第一次聽呢個解釋
我都唔明有咩咁過份

係條街到都比蚊咬屌

能成為密友大概總帶著愛

典解

邊啲先唔good

唔講食甜品都唔知原來同女仔fd一齊食

下次去郊游帶埋你我就唔驚俾蚊咬

咁就好 多飲水

可能對方唔介意 只係你唔交代下

無愛我仲教佢溝女

返到黎就唔想郁

衰過工具人

見字飲水

同蚊好有緣

water

要沖涼 街好多菌

🩸🩸

天生吸蚊喬

有得玩都已經好好

💀💀

坐左喺度想除con

我已經唔係一個貪玩嘅孩子

我落車啦無過站

哭𠹌咗

油頭毒撚

教埋我 ok？

但做對好兄弟 又如此相愛 旁人會說不該
忘形時搭膊 自有一面退開

你唔想同我玩啫

可能前世得罪咗啲蚊

係唔係都冇人知

唉

恭喜

咪教咗你

轉下個陀螺

佢醉左差啲要揹佢 好彩唔使

唔好送我返去

自己知自己事

已定性

可能係你

5sick

我自己好交帶
好大對比 屌

可能你都唔知

你同女飲？

我知你知大家都知

又成功打死一隻

同佢傾下

好撚勁

我都唔清楚

唔講仲以為身處緊大自然

你係 下次執貓 點睇

可以用條脷捲佢入口

笑死青蛙？

唔想同隻蚊kiss

你再唔走 就走唔到架啦...

渣到

我嘅形容詞嚟

多女fd子

？

大家姐都係執返黎

好核突

講笑

所以咪養唔熟 會反咬你

可能係蜥蝪

蚊都俾你食埋 啲蚊畀你食曬啦

我返到屋企啦

幫佢揾另一半

老夫冇女

我唔介意比曬你

介紹下

想食仔

唔太好爬蟲類動物

(<_<)

你爭唔過麥老師

介紹比你？你4隻腳？？

打爆佢

我狗嚟

求介紹利申無仔

十小得意

@我楚

洗唔洗去絕育

牙堅

好快就有

你都唔同我郊游

楚仔係大家架

有人唔做

唔洗比面我 盡情打

唔洗

3小？

關我咩事

抵打

想

準備好未

有頭髮邊個想做xx

(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)
(´･_･`)

台仔？

冇咁嘅需要

想要咩類型 同行定其他

牙楚是牙楚的

帶你去吸蚊

唔識字？

麥老師好嘢嚟

@

關冇仔咩事
幫你吸完你就會有？

禾靠（苦笑）

想比大家參與下填字
增加互動

下一代

係麥老師唔要我

啊女

同人嘈交,比人話過"寧願冇左個朋友都唔肯面對自己做錯既地方"
但咁都會嬲人地做錯既地方架麻
e家成日記住epr,可以點做?

做咩私有化自己

請用誠意打動麥老師

讀想為我介紹？真好
唔要同行啊拜托

@
準備受死

嗨

可以我好易溝的 好似係

受死啦！@

同你冇乜互動

妹妹

冇人要 咪唯有自己要自己

試緊

@楚
收到麥老師嘅暗示未

咁要加多少少呢啲環節

想睇下你會唔會想要同行
點解嘅

今日好開心喎

入嚟講兩句 想時間快啲過 (53)

#401 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

88 30樓dum落嚟 @

癩痢

大把人要你

都係無
頂啱啱有蚊想幫襯我

幫你 @多啲人 參與

打死佢未

今日原本食放題

邊個係多啲人

「我好易溝 但毒撚就不了」收到曬

要啱時機先得

你再笑就同米奇老鼠笑足一個鐘

靚仔？ok!!!
毒撚？不了

@更多人

針對？

和平大使

入嚟講兩句 想時間快啲過 (53)

#366 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

7年半感情話完就完

唔想傾計嘅話題成日都係學生傾下人生可以？

人影都唔多個

請宣揚愛比暴力強

咩原因

full咗？

走咗

真 有先見之明

淺b

來又如風 離又如風
或世事通通不過是場夢

都係 不過好多老師都選擇唔生

咩事

話我成日發脾氣
終於頂唔順
但畀我發現佢鍾意咗個TB

你死得

排曬長龍

但你靚仔

我勁醒

呢個有10/10

屌你綠帽

諗起安心出行

報個到先hi

見到曬

同朋友一齊食 佢哋遲左

好 我同你傾

唉 點解你日日都咁幽默

好文彩

麥老師::不能同意更多

首歌老過你？

未決定有仔先

咁峰迴路轉

振中又振英

lm

我老過佢🚬

咁你個姐姐唔溝啦？

強勢回歸

🚬

嘰嘰嘰咁笑

保持沉默

很久不見了

hello

茄

有緣一齊打牌

清楚又牛女

喬喬

曾志偉嚟。。。

Hello back

ohhhh

咩啊

默認

朋友都可以傾下人生

機會失去了

你而家有咩心情

Miss you

好撚心酸
本來都覺得佢同個TB同事玩得特別埋
覺得有啲唔對路
點知同佢鬧完分手
就畀我見到佢同條TB啲whatsapp對話紀錄
啲對話仲要勁綠

48等緊你

兩句

食飽未

fd撘fd

@ 失去了一切

可惜 但都食到雞

吓啫係佢中途轉基?

我18歲唔識呢啲

辣姐

可耳

你係咪俾啲蚊蚊吸晒啲陽氣？

覺得自己一無所有 好想喊

我返黎啦 做完份功課啦

辣弟

青春 係青春啊！

你都係

你唔好再講啦

唔得咁樣

welcome

我未食飯呀

？？？？
擱淺？

茄仔

不哭

事實就係咁樣

把握機會

仲唔食

我好似做咗衰野

人生是甚麼？

🚬🚬我仲老

唔好諗住呃到我

咁大頂綠帽會有報應

我港🚬

咁快就做朋友好耶 又多咗個朋友

想食糖水

五點幾咋喎

年年18

事實唔使呃

打牌師 佢打牌太勁

我都唔知佢到底想要咩
琴晚同佢攤牌傾
佢都仲瞞住我
係我今日上佢度執嘢
咁啱佢早幾日換咗電話
我忍唔住睇佢舊電話先發現已經綠咗一排

我啲fd無fd

綠b 做咩食煙（咳）

肚餓 食唔食嘢好？

第二隻got

我好感動

佢好快會受到懲罰

多謝

早食
我啊婆都係530就食

乜料
講到我成日溝女咁

其實我講下

你仲有自己

你係

3缺1 唉

鬥老？

呢度有好多fd

叫我？

食

可能係👴🏻

茄仔聽聞你做完功課好叻叻俾個hug你

自述緊

佢想話你老

我仲要輸畀個TB
我屌佢老母

講緊健康生活

不

想識

柴米油鹽

係呀！
多謝老屍

人總要有啲寄託

假嘅

珍

搞what

我覺得輸比tb好過輸比仔

Why

講驚肥係咪好on9 ?

早食有幾健康？

我八兩金

打左g木

小心啲講嘢

戒咗

準時交功課 人人like

是

好慘
節哀順變

性質唔同
你係男 輸比個女 本身就係一種限制
你係仔 輸比仔 你廢 明未

8小時內完成所有進食好似係最健康

忙完了？

笑話

有咩限制

我沒有 我沒有沒有

有冇事

今日冇打

我覺得輸俾tb挫敗啲

係呀 上水睇場了

提醒你 真心

咁樣好咩

生理結構 一係切9
自己揀

唔會食水果

聽日又打

說好不哭

唔識安慰
好慘

可以食多餐宵夜

平時飲食習慣好差？

初初識佢嘅時候我的確脾氣唔好
成日亂發脾氣
中間仲發生過啲大事 佢都陪我捱過
我都慢慢改善自己啲脾氣 以為佢會陪我走落去
成份人工畀晒佢 咩都信晒佢畀晒佢搞 靠佢照顧我
點知過咗咁多年佢竟然同我講覺得我當佢係工人
淨係識靠佢 發佢脾氣
原來係識咗第二個想飛起我

咁咪瞓唔著囉

是咩

有d小販開緊
不過而家太夜啦

仲記唔記得我

成份人工俾晒佢

不哭了 不想了

好似返工返到失去了一切
缺乏存在感

真咩 佢寧願要個TB都唔要我

記得

咁咪放手 你地只係咁岩呢段時間一齊行同一條路

好忙？

我叫祝福師過嚟祝福你

halo

輸比仔開心啲？

就可以繼續喺度傾計

感嘆緊人生無常🚬
我甚麼也沒有 （呼）💨

比一百蚊黎

我代表月亮....

tvb笑左

做咩俾份人工佢

條友唔遮曬

我呢度都係得一間想食芋圓

有啲嘢唔知點講
發生過啲大事 唔只一次
佢都陪我捱過 我真係好信佢
只係估唔到最後都係輸畀新鮮感
仲要係TB

薯？

凌晨五點邊個仲喺度

搵番佢之後 傾到依加 但係忽冷忽熱咁

所以話唔可以比飽飯女人食

你有圖

小妹單丁師

我

🚬聽開許冠傑

交呢個重任比你？

是
輸咗俾個靚仔仲可以話自己唔夠靚仔
輸咗俾個tb 講出去會俾人笑

其實一開始係佢要求
佢自己話鍾意照顧我

條友係咪你

你乜撚嘢意思啊！

is
但weekend都仲算有小小私人時間

牙月

男人都係

加入未

幾好笑

輸比個tb都可以話自己多左碌9架 覺得一樣

sorry sorry
我淨係記得你個名
我追返post先

為健康著想每餐八成飽就好

阿墨我唔想玩呢個遊戲了

我講真
你當我係笑話

啱啱識佢嘅時候
佢同我講話佢會好痴身
結果到咗今時今日
變咗佢嫌我太痴身

你小撚心啲講嘢呀

出完街斷左contact
之後我好struggle 然後我最後搵番佢

惡能到

我偷偷地出街買

唔趕啦唔趕啦

哦! 嗰位絲打!
咁其實係咪代表佢冇興趣?

我完全唔識分甜品
食嚟食去都係豆腐花同西米露

咁唔玩 一腳踢死佢

我要為眾小妹爭取權益！

可能啦但係唔明自己做左啲咩姐

下次同女女去食

🚬 （苦笑）

唔講啦
我被嫌棄 （咳咳咳）

主動直接

好熱鬧

認同 已讀左

重任留比你 花生留比我 ok?🚬

咩你地鬥一番？

其實有時未必係你做咗啲咩
可能係佢覺得唔適合 或者有新target都得

洗乜爭你有冇諗過佢先係無飽飯食個個

在人浪中想真心告白
但你只想聽聽笑話

入黎放個屁

未試過輸畀仔
因為初戀就輸咗畀個TB

旅行

又係喎

食黑白啦

傷心事

撩起完人條筋 又走左去

瀟灑少少啦清

同我食

好好笑？

仆街又一點

係？

咩來

過多排習慣返自己一個就冇事

食返口煙先🚬

聽日

無辦法啦

1:03

ok啦

你同佢一齊之前咪又係自己一個

收皮啦

你地交友app識？

我瞓唔着

你地講咩

芝麻糊豆腐花 熱食一流

🙏🏻都好

瞓未

你好識貨
dou good

Google 上post啲part time 十問九唔應

真 其實一個人仲好
又可以周圍flirt女
過咗7年半我終於又做返自由人

我呢 就依家去溏心蛋肉燥飯俾男朋友食

唔想糞住

唔明

唔煙呀 你煙就酒仙

你琴日都瞓咗喎

仆街又係呢隻藍色野

ok 記低咗

輸俾tb完全無問題 不過好似你搞到你條女彎咗咁啫
大家未聽過Billie Eilish Wish You Were Gay咩

之前有
但我知道自己唔可以畀帽人戴
結果自己戴撚咗

好串

？？？？？

我唔係啲咁求其嘅人

正確態度

Ok 戒咗

全部都係弱者

咩工咁chur

笑咗

會感覺好差
真係覺得啱嘅咪試下做主動

唔撚追post 點追呀 咁多 跟唔切

聽過

Mon到實

夜半再相見

識嘢

唔使追啦

真 開左追故模式

痴返

Not ok

淨追你

點解笑

why

咁啱見到 你哋推咁快 懶得追

笑話一則

好似出名chur

唔追又唔知佢地講咩 但追完佢地又轉左topic
快到

直頭係好撚chur

果然食煙唔係最大問題
係睇吓邊個食

飲少啲啦

算啦 俾你求到又唔俾飽飯人食

寧願你係gay 起碼我唔係輸俾同性
唔係你唔鍾意我 而係你跟本對知無興趣

唔俾沉

我平時好少飲

Only work no life

UnOk

哦

不可以沉下去

Disok

喜歡你讓我下沉

佢地推post推得太快

大忙圖

算啦 如果你內涵唔成熟 點扮都冇用

豬閪咁款喎ching

所以先成日爆post

你都有份

點解

唔係呀⋯

= Hong Kong people

InOk

浮返

喜歡你讓我哭

NonOk

我睇咗一下YouTube 啫

佢地好離譜

喜歡你待我薄情 喜歡你為人冷酷

有咩睇

我監督嘅佢地

又牛女

不用說了

你個腦

點解要沉

Good

OkLess

你有心

你講咗我嗰句

我覺得我可以

若是你 也發現 你也喜歡虧待我

I❤️HK

喵

慘

大家都好友善

食錯咩？

喂呀

好想養 但覺得自己照顧唔黎

U win

失敗咗

好mean

其實係我抄你

咩牌

咁牛仔

學你

因為我唔識浮

你係乜都唔記得

喵很q 想吸

你讀心神探?

真人鬥一番

大家咁話

又拒⋯

送個浮板俾你

我係周逸喬

我都想食花生

我抄襲師

True 冇犯國安法

我吸爆

（苦笑）

周小姐

想鬥

我愛香港

穿窿會漏水

我都覺得我可以

黑糖薑茶

想跟

係 你好

成日會鼻敏感

55

Ur power powerful two

佢係咁

咁貴⋯$200幾
你唔好搵我

你唔受楚溝

揾日 暫時冇地方鬥

係啦係啦威啦威啦

好過佢想穿都冇腦可以穿

圖圖你拒絕佢？

正想講點解唔搵你

WhatsApp 去，之後bot式對答，留資料同經驗

佢邊會溝我痴線
我係佢隻兵

橙洗未

ok 牙姐

我無呀

我只對你敏感
見到就面紅

我唔係金sick打 有冇人carry

聽日ok？

有studio真好

收皮

你唔係話"你唔好搵我" 咩?

留名學嘢

我失敗咗

華山論劍

我意思係 出面咁貴 你唔好搵我占 我又唔使錢

48幾時咁甜

空運來到 我都死咗

咁受我溝ok？

玩下就會識

冇 你係當事人

我捉住你隻手仔一齊打

(;´༎ຶД༎ຶ`)

Sick jor

原來係咁

大方師

RAP

下
第一日知？

dum個波比你

佢不嬲都咁甜

未來幾日有donki

別說了 比吓面我啦

禾係新人（真）

我都無人溝

又就黎爆po

係你唔受我

直接到

你大師來

睇錯人添

呢兩條友好鬼

好似第一次見你個名

爆post前搭句嗲先追唔到

論武功

唔好嬲我啦🥺

唔想再好似玩捉依因咁
有無得求其搵個人過人世

大家主動pm ok？

歪

佢呢排都好忙 sad
秒回post好似死咗咁

我地追到你就ok了

唔好聽人亂講

麥老師早

48？

就1001了

🥺🥺🥺🥺🥺

Xxxxxxx

1001